一人一個點解連登咁多痴線佬嘅原因

易申請ac

中哂

駁唔到

例如呢

絲cup悲B

好多連登仔都好結衣
而結衣啲fans多數都係痴線佬

睇嚟你都係痴線佬喎

有幾個成日玩埋d 5P字係度圍威喂以為自己好撚好笑

咩台架

無留意

有無名啊？

你點解變痴線㗎

波台大把

有樓主

波台嗰班人識打正字 突登打5p字姐

駁吾刀

樓主有拜力威為師 所以唔係痴線佬

。